有冇人沖凍水涼 臨掂到水個下會唱歌壯膽？

越過山丘！！！！

就係你條on9日日鳩叫

巴辣巴 巴辣巴辣 巴辣巴辣巴

秒 笑撚左

啱啱睇完廿一安士 跳到勁熱
就係唱住山丘 沖入啲凍水度

斜陽裡氣魄更壯

我都會